{"label": "Do conhecimento que ter\u00e3o os ressuscitados, no ju\u00edzo, no concernente aos m\u00e9ritos e aos dem\u00e9ritos", "link": {"type": "generated-index"}}