{"label": "Das conseq\u00fc\u00eancias dos atos humanos em raz\u00e3o da bondade ou da mal\u00edcia deles", "link": {"type": "generated-index"}}