{"label": "Do modo da emana\u00e7\u00e3o das coisas, do primeiro princ\u00edpio", "link": {"type": "generated-index"}}