{"label": "Da gra\u00e7a de Cristo, enquanto Ele \u00e9 a cabe\u00e7a da Igreja", "link": {"type": "generated-index"}}