{"label": "Da recupera\u00e7\u00e3o das virtudes pela penit\u00eancia", "link": {"type": "generated-index"}}