{"label": "Do princ\u00edpio ativo na concep\u00e7\u00e3o de Cristo", "link": {"type": "generated-index"}}